澳門又有高招！

山頂醫院料無醫生能開出“沒感染新型冠狀病毒”醫學證明書

(澳門電台消息) 新型冠狀病毒感染應變協調中心舉行記者會，治安警居留及逗留事務廳代廳長黃劍虹表示，暫時沒有湖北旅客提交合符要求的“沒有感染新型冠狀病毒”醫生證明書，而獲允許入境本澳。

今日(27日)起湖北省旅客入境本澳前需要出示由合法醫療機構發出的“沒有感染新型冠狀病毒”醫生證明書，黃劍虹稱，今日有不少湖北旅客提交健康證明書想入境，但沒有任何人能提交符合條件的醫學證明書，暫時未有湖北旅客能成功提交允許入境本澳。

山頂醫院醫務主任李偉成補充時稱，相信現時沒有任何醫生可以憑專業意見，開出“沒感染新型冠狀病毒”的醫學證明書，除非有關人士在醫生監察下完成 14天完整潛伏期的醫學監測，或自我隔離 14天不曾外出，且無接觸過疑似患病人士。 (謝娜娜 雷翠雲)

平平米order咗
香港之後要跟澳門風囉

撚狗噉撚

澳門人好幸福

等我哋仲笑鳩佢哋 淘寶寫醫生紙
唉香港今次真係好撚柒呀

聽阿爺話就俾你趕晒D病毒走

沃門又贏

澳門就係要做到一種順中央者昌，如果立咗23條就會繁榮昌盛，搞對抗就會有類似七婆嘅物體害死你

請勿吹奏澳門

有無諗到澳門同香港狗官夾定，澳門強招駛走晒d帶菌者黎香港